[
  {
    "title": "1",
    "question": "Hình bình hành có 2 đường chéo bằng nhau gọi là gì?",
    "answers": {
      "a": "Hình thang",
      "b": "Hình thang cân",
      "c": "Hình vuông",
      "d": "Hình chữ nhật"
    },
    "correctAnswer": "d"
  },
  {
    "title": "2",
    "question": "Cái gì đi lên nhưng không thể đi xuống?",
    "answers": {
      "a": "Nước",
      "b": "Tuổi tác",
      "c": "Thang máy",
      "d": "Mây"
    },
    "correctAnswer": "b"
  },
  {
    "title": "3",
    "question": "Bạn hãy thực hiện tìm ra số tiếp theo của dãy số: 5, 16, 49, 104,...?",
    "answers": {
      "a": "181",
      "b": "105",
      "c": "118",
      "d": "150"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "title": "4",
    "question": "Khi đồng hồ chỉ 3 giờ 30 phút thì kim giờ và kim phút tạo ra một góc bao nhiêu độ?",
    "answers": {
      "a": "45 độ",
      "b": "7749 độ",
      "c": "90 độ",
      "d": "30 độ"
    },
    "correctAnswer": "c"
  },
  {
    "title": "5",
    "question": "Con sông dài nhất thế giới là sông nào?",
    "answers": {
      "a": "Sông Nile",
      "b": "Sông Amazon",
      "c": "Sông Misisippi",
      "d": "Sông Cửu Long"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "title": "6",
    "question": "Lưu không cao bằng Quân \n Quân thì thấp hơn Mến \n Nhưng Mến lại thấp hơn Lưu \n Hỏi ai cao nhất?",
    "answers": {
      "a": "Quân",
      "b": "Mến",
      "c": "Lưu",
      "d": "Ông hàng xóm"
    },
    "correctAnswer": "c"
  },
  {
    "title": "7",
    "question": "Cái gì có thể cắt được nhưng không thể ăn được?",
    "answers": {
      "a": "Bánh",
      "b": "Thịt",
      "c": "Giấy",
      "d": "Rau"
    },
    "correctAnswer": "c"
  },
  {
    "title": "8",
    "question": "Cái gì luôn đầy nhưng không bao giờ tràn?",
    "answers": {
      "a": "Cái bát",
      "b": "Cái cốc",
      "c": "Thùng chứa",
      "d": "Mạng lưới thông tin"
    },
    "correctAnswer": "d"
  },
  {
    "title": "9",
    "question": "Ruột thẳng băng \nKhi thịt bị cắt khỏi thân \nThì ruột lòi dần vẫn thẳng như rưới?",
    "answers": {
      "a": "Cái ống hút",
      "b": "Cái thước",
      "c": "Con rắn",
      "d": "Cây bút chì"
    },
    "correctAnswer": "d"
  },
  {
    "title": "10",
    "question": "Có chân mà chẳng biết đi \nCó mặt phẳng lì chi kẻ ngồi trên \nLà cái gì?",
    "answers": {
      "a": "Cái ghế",
      "b": "Cái bàn",
      "c": "Cái quạt",
      "d": "Cái tủ"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
    {
    "title": "11",
    "question": "Để bảo vệ vỏ tàu biển bằng thép, người ta thường gắn vào vỏ tàu (phần ngâm dưới nước) những tấm kim loại làm bằng gì?",
    "answers": {
      "a": "Zn",
      "b": "Cu",
      "c": "Ag",
      "d": "Pb"
    },
    "correctAnswer": "a"
  }
]
